操你媽的小日本，你唔禁埋新加坡？

用蝗語

拉

新加坡本來就是中國的

唔好傻啦！新加坡系一國兩制的另一種形式，叫獨立。台灣都想走果條路。

條友真係唔識個喎

新加玻特別行政區

新會然